<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  SPDX-License-Identifier: FSFAP
  SPDX-FileCopyrightText: 2025 Marco Martin <notmart@gmail.com>
 -->
<component type="desktop-application">
  <id>org.kde.keepsecret</id>
  <name>KeepSecret</name>
  <name xml:lang="ar">حافظ الأسرار</name>
  <name xml:lang="ca">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="cs">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="de">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="es">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="eu">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="fi">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="fr">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="he">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="ia">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="it">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="ka">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="ko">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="lt">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="nl">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="pl">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="ro">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="sk">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="sl">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="sv">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="tr">Giz Deposu</name>
  <name xml:lang="uk">KeepSecret</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KeepSecret 密码管理器</name>
  <name xml:lang="zh-TW">KeepSecret</name>
  <summary>Manage passwords</summary>
  <summary xml:lang="ar">خزّن كلمات سرك وإدارتها</summary>
  <summary xml:lang="ca">Gestiona contrasenyes</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Gestiona les contrasenyes</summary>
  <summary xml:lang="cs">Spravujte hesla</summary>
  <summary xml:lang="de">Passwörter verwalten</summary>
  <summary xml:lang="es">Gestión de contraseñas</summary>
  <summary xml:lang="eu">Kudeatu pasahitzak</summary>
  <summary xml:lang="fi">Hallinnoi salasanoja</summary>
  <summary xml:lang="fr">Gérer des mots de passe</summary>
  <summary xml:lang="he">ניהול סיסמאות</summary>
  <summary xml:lang="ia">Gere  contrasignos</summary>
  <summary xml:lang="it">Gestisci le password</summary>
  <summary xml:lang="ka">პაროლების მართვა</summary>
  <summary xml:lang="ko">암호 관리</summary>
  <summary xml:lang="lt">Tvarkyti slaptažodžius</summary>
  <summary xml:lang="nl">Wachtwoorden beheren</summary>
  <summary xml:lang="pl">Zarządzanie hasłami</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Gerencie senhas</summary>
  <summary xml:lang="ro">Gestionați parole</summary>
  <summary xml:lang="sk">Správa hesiel</summary>
  <summary xml:lang="sl">Upravlja gesla</summary>
  <summary xml:lang="sv">Hantera lösenord</summary>
  <summary xml:lang="tr">Parolaları yönetin</summary>
  <summary xml:lang="uk">Керування паролями</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">管理密码</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">管理密碼</summary>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0-or-later</project_license>
  <developer id="org.kde">
    <name translate="no">KDE</name>
  </developer>
  <description>
    <p>Password manager for viewing, editing, creating, or deleting passwords, suitable for both desktop and mobile platforms.</p>
    <p xml:lang="ar">مدير كلمات السر لعرض كلمات السر وتحريرها وإنشائها وحذفها، ومناسب لكل من أجهزة الحاسوب المكتبية والأجهزة المحمولة.</p>
    <p xml:lang="ca">Gestor de contrasenyes per a visualitzar, editar, crear o eliminar contrasenyes, adequat per a plataformes d'escriptori i mòbils.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Gestor de contrasenyes per a visualitzar, editar, crear o eliminar contrasenyes, adequat per a plataformes d'escriptori i mòbils.</p>
    <p xml:lang="de">Passwortverwaltung zum Anzeigen, Bearbeiten, Erstellen oder Löschen von Passwörtern, geeignet für Desktop- und mobile Plattformen.</p>
    <p xml:lang="es">Gestor de contraseñas para ver, modificar, crear y borrar contraseñas, adecuado para plataformas de escritorio y móviles.</p>
    <p xml:lang="eu">Pasahitzak ikusteko, editatzeko, edo ezabatzeko pasahitz-kudeatzailea, bietarako, mahaigain eta mugikor plataformetarako aproposa.</p>
    <p xml:lang="fi">Salasanahallinta salasanojen tarkastelemiseen, muokkaamiseen, luomiseen tai poistamiseen; sopii niin työpöytä- kuin mobiilialustoille.</p>
    <p xml:lang="fr">Gestionnaire de mots de passe pour afficher, modifier, créer ou supprimer des mots de passe, adapté à la fois aux plate-formes de bureau et mobiles.</p>
    <p xml:lang="he">מנהל סיסמאות להצגה, עריכה, יצירה או מחיקת סיסמאות, מתאים לשולחן העבודה ומערכות הפעלה לניידים</p>
    <p xml:lang="ia">Gerente de Contrasignoper vider, modficar, crear o deler contrasignos, convenibile per ambe platteformas de Scriptorio e Mobile</p>
    <p xml:lang="it">Gestore di password per visualizzare, modificare, creare o eliminare password, adatto sia per piattaforme desktop che mobili.</p>
    <p xml:lang="ka">პაროლების მმართველი პაროლების სანახავად, ჩასასწორებლად, შესაქმნელად და წასაშლელად. მუშაობს როგორც კომპიუტერზე, ისე მობილურ პლატფორმებზე.</p>
    <p xml:lang="ko">암호 표시, 편집, 생성, 삭제 기능이 있는 암호 관리자로 데스크톱과 모바일 플랫폼에서 사용 가능합니다.</p>
    <p xml:lang="lt">Slaptažodžių tvarkytuvė, skirta slaptažodžių peržiūrai, taisymui, kūrimui ar ištrynimui, ir tinkama darbalaukiams bei mobiliosioms platformoms.</p>
    <p xml:lang="nl">Wachtwoordbeheerder vooer bekijken, bewerken, aanmaken of verwijderen van wachtwoorden, geschikt voor zowel bureaublad als mobiele platformen.</p>
    <p xml:lang="pl">Zarządzanie hasłami do oglądania, zmieniania, tworzenia i usuwania haseł. Nadaje się zarówno na urządzenia biurkowe jak i przenośne.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Gerenciador de senhas para visualizar, editar, criar ou excluir senhas, adequado para plataformas desktop e móveis.</p>
    <p xml:lang="ro">Gestionar de parole pentru vizualizarea, modificarea, crearea sau ștergerea parolelor, potrivit pentru birou și platforme mobile.</p>
    <p xml:lang="sk">Správca hesiel na prezeranie, úpravu, vytváranie alebo odstraňovanie hesiel, vhodný pre desktopové aj mobilné platformy.</p>
    <p xml:lang="sl">Upravljalnik gesel za ogled, urejanje, ustvarjanje ali brisanje gesel, primeren tako za namizne kot mobilne platforme.</p>
    <p xml:lang="sv">Lösenordshanterare för att visa, redigera, skapa eller ta bort lösenord, lämplig för både dator- och mobilplattformar.</p>
    <p xml:lang="tr">Hem masaüstü hem de taşınabilir platformlarda çalışması için uygun; parolalar oluşturmak ve onları düzenlemek, görüntülemek ve silmek için bir parola yöneticisi.</p>
    <p xml:lang="uk">Засіб керування паролями для перегляду, редагування, створення та вилучення записів паролів; може працювати на звичайних комп'ютерах та мобільних платформах.</p>
    <p xml:lang="zh-CN">适用于桌面和移动平台的密码管理器，可用于查看、编辑、创建或删除密码。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">密碼管理員，可以檢視、編輯、建立、刪除密碼項目，適合桌面與行動平台。</p>
    <p>Works with KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7, and any other password backend that's compatible with the Secret Service system.</p>
    <p xml:lang="ar">يعمل مع KeepassXC و KWallet و Gnome Keyring و oo7 وأي نظام خلفي آخر لكلمات المرور متوافق مع نظام Secret Service.</p>
    <p xml:lang="ca">Funciona amb el KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 i qualsevol altre dorsal que sigui compatible amb el sistema del servei de secrets.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Funciona amb KeePassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 i qualsevol altre dorsal que siga compatible amb el sistema del servei de secrets.</p>
    <p xml:lang="de">Funktioniert mit KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 und jedem anderen Passwort-Backend, das mit dem Passwortservice-System kompatibel ist.</p>
    <p xml:lang="es">Funciona con KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 y otros motores de contraseñas compatibles con el sistema Secret Service.</p>
    <p xml:lang="eu">KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7, eta Secret Service sistemarekin bateragarria den pasahitz bizkarraldeko ororekin ibiltzen da.</p>
    <p xml:lang="fi">Toimii KeePassXC:n, KWalletin, Gnomen avainrenkaan, oo7:n ja monen muun Secret Service -yhteensopivan salasanataustajärjestelmän kanssa.</p>
    <p xml:lang="fr">Fonctionne avec KeePassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 et tout autre moteur de mot de passe compatible avec le système « Secret Service ».</p>
    <p xml:lang="he">תומך ב־KeepassXC,‏ KWallet,‏ Gnome Keyring,‏ oo7 וכל מנגנון סיסמאות אחר שתואם למערכת שירות הסודות (Secret Service).</p>
    <p xml:lang="ia">Functiona con KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7, e ulle altere retro administration de contrasigno que escompatibilecon le systema Secret Service.</p>
    <p xml:lang="it">Funziona con KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 e qualsiasi altro motore per password compatibile con il sistema Secret Service.</p>
    <p xml:lang="ka">მუშაობს პაროლის უკანაბოლოებთან KeepassXC, KWalet, GNOME Keyring, oo7 და ნებისმიერ სხვასთან, რომელიც თავსებადია სისტემასთან Secret Service.</p>
    <p xml:lang="ko">KeePassXC, KWallet, 그놈 키링, oo7 등 비밀 서비스 시스템과 호환되는 암호 백엔드와 같이 사용할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="lt">Veikia su KeepassXC, KWallet, Gnome raktine, oo7 ir daugeliu kitų slaptažodžių vidinių pusių, kurios suderinamos su slaptos tarnybos sistema.</p>
    <p xml:lang="nl">Werkt met KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 en elke andere wachtwoord-backend die compatibel is met het Service-systeem voor geheimen.</p>
    <p xml:lang="pl">Działa z KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 oraz innymi dostawcami haseł, którzy zapewniają obsługę usługi Secret Service.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funciona com o KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 e qualquer outro backend de senhas compatível com o sistema do Serviço Secreto.</p>
    <p xml:lang="ro">Lucrează cu KeepassXC, KWallet, Lanțul de Chei Gnome, oo7 și oricare altă platformă de parole compatibilă cu sistemul Secret Service.</p>
    <p xml:lang="sk">Funguje s KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 a akýmkoľvek iným backendom hesiel kompatibilným so systémom Secret Service.</p>
    <p xml:lang="sl">Deluje s KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 in katerim koli drugim zalednim sistemom za gesla, ki je združljiv s sistemom Secret Service.</p>
    <p xml:lang="sv">Fungerar med KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7, och alla andra lösenordsgränssnitt som är kompatibla med Secret Service-systemet.</p>
    <p xml:lang="tr">KeepasXC, Gnome Keyring, oo7 veya “Secret Service” sistemiyle uyumlu herhangi bir parola arka ucuyla çalışabilir.</p>
    <p xml:lang="uk">Працює з KeepassXC, KWallet, Gnome Keyring, oo7 та будь-якими іншими модулями керування паролями, які сумісні із системою Secret Service.</p>
    <p xml:lang="zh-CN">支持 KeepassXC、KWallet、Gnome Keyring、oo7 以及任意兼容 Secret Service 系统的其他密码后端程序。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">支援 Keepass XC、KWallet、GNOME 鑰匙圈、oo7 及其他任何與「秘密服務」系統相容的密碼後端。</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://apps.kde.org/keepsecret/</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?product=Keepsecret</url>
  <url type="vcs-browser">https://invent.kde.org/utilities/keepsecret</url>
  <url type="donation">https://www.kde.org/community/donations/?app=Keepsecret&amp;source=appdata</url>
  <branding>
    <color type="primary" scheme_preference="light">#e9e8e7</color>
    <color type="primary" scheme_preference="dark">#454343</color>
  </branding>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>Password management in KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="ca">Gestió de contrasenyes al KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="ca-valencia">Gestió de contrasenyes a KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="es">Gestión de contraseñas en KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="he">ניהול סיסמאות ב־KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="ia">Gestion de contrasigno in KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="ka">პაროლების მართვა KeepSecret-ში</caption>
      <caption xml:lang="nl">Wachtwoordbeheer in KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Gerenciamento de senha no KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="sk">Správa hesiel v KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="sl">Upravljanje gesel v KeepSecret</caption>
      <caption xml:lang="tr">Giz Deposu ile parola yönetimi</caption>
      <caption xml:lang="uk">Керування паролями у KeepSecret</caption>
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/keepsecret/Keepsecret_password.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.keepsecret.desktop</launchable>
  <releases>
    <release version="1.1" date="2026-04-23"/>
    <release version="1.0" date="2025-12-11"/>
  </releases>
</component>
